少年遊行涉藏鐳射筆 官改控藏攻擊性武器裁罪成

2019-11-07 11:13
最後更新日期：2019-11-07 11:22
反修例運動以來首宗正式受審，今（7日）在西九龍法院少年法庭裁決，涉案的少年被指今年9月一次在屯門舉行的遊行前，被發現疑藏有鐳射筆、改裝長傘等，被控一項管有適合作非法用途的工具罪，及一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，他否認兩罪，署理總裁判官蘇惠德宣讀裁決前，卻認為鐳射筆也應被視作攻擊性武器，欲修改控罪，辯方曾反對指對被告不公，惟最終蘇官仍決定引用新控罪，並裁定少年兩項藏有攻擊性武器罪成。

被告案發時年僅15歲，被捕後不久才滿16歲，但控方仍決定在少年庭處理案件。被告並無保釋，被捕至今已還柙46日。

藏鐳射筆原只控管有非法用途工具

就被告管有鐳射筆，控方只引用《簡易程序治罪條例》中的「管有適合作非法用途的工具罪」作出控，而指他藏有改裝雨傘及行山杖，則引用刑責較重的《公安條例》起訴。兩罪均指被告在今年9月21日，在屯門站公共交通交匯處附近管有該些物品。

辯方認為官改控罪存在不公

署理總裁判官蘇惠德甫開庭便提出行使《裁判官條例》第227章第27條，將首項控罪改為管有攻擊性武器罪。代表被告的大律師趙嘉銘反對，指控方最初以攻擊性武器為基礎提告，後來改控管適合作非法用途的工具，辯方便一直據後者抗辯。他質疑，如今又再倒轉來控告，實無必要，即使重申傳召證人，也對被告造成不可挽回的不公。

被告對新罪維持不認罪

控方回應，既然辯方指修改控罪與否均無證據指被告有犯罪意圖，故並不會出現不公。辯方反駁這只是其中一個抗辯理由，如改變控罪，或會提出其他抗辯元素。

蘇官考慮後道，條例說明如指控與證據不符便須修改，他不認為做法會對被告造成不可挽回的不公。被告其後就修訂控罪再作答辯，否認控罪。

被告遊行前被截查

控方早前傳召截查及拘捕少年的警員作供，他指當日下午約一時，見貌似15至17歲戴口罩的被告，手持長傘，在防線前徘徊，遂上前截查。他打開該雨傘時，跌出一支缺了手柄的行山杖，並發現篷外露出一截傘桿，此外亦搜出手套、面罩，及一枝能發射出綠光的鐳射筆。

警員承認未有警誡被告下作查問，而當時未滿16歲的被告亦沒有家長陪同，他有就改裝傘作查問，被告答「爛咗」。

控方指鐳射筆直射0.25秒可造成傷害

控方亦傳召專家，指被告管有的鐳射筆，最大輸出功率為52毫瓦(mW)，如在36米內直射眼睛0.25秒，可造成傷害。但亦承認若光源照射角度偏差1度，光線的落點便會遠離目標0.62米。

被告並無出庭自辯，辯方律師陳辭時曾質疑，「爛遮」、「爛棍」並非攻擊性武器，又質疑鐳射筆所能做成的實質傷害不大。

控辯雙方亦有就「適合作非法用途的工具」的控罪原素作爭拗，這罪主要針對被告管有鐳射筆，辯方認為，「非法用途」是指與束縛人身、傷害人身及爆竊有關的用途，應只限於爆竊一類的罪行。

但控方認為，只要被告有意用該工具做任何犯法的事，便符合控罪元素；而此案被告是意圖以鐳射筆傷人，及在遊行中擾亂秩序，認為控罪合適。

《蘋果》取得由中國品牌Acebeam生產、型號W30的強光電筒，經過反複對比，確定為前線防暴警員與速龍小隊佩備的其中一款手持電筒。據說明書所示，生產商稱這款電筒為「（白雷射電筒）White Laser Flashlight」，聲稱最遠射程為2,408米，相當於維園至政府總部的直線距離，超出一般筆型電筒近十倍。電筒及說明書上均標有雷射產品標誌，屬「第2M類激光（雷射）產品」，警告不可以直接射向人或動物眼睛。而按機電工程署安全指引，第2M類雷射「不可直視激光光束」，亦「不可將激光光束瞄準任何人的眼睛」。

記者實際試用該支電筒時，發現它所射出的光線極強，就算只是望向照在地上的反射光線亦感到刺眼，輕易即可照到數百米外而亮度絲毫不減，一公里內的電筒光斑清晰可見，並在黑夜中留下一道白色光柱。惟當射到逾一公里外的建築物時，圓形光斑的邊緣會隨距離增加而開始潰散。

Wtf???????

冇講判幾耐?

仆街了

狗官

diu

再問一次 法庭拆得未

一個入左咁之後其他個啲都會入哂

屌
依家係咪出街帶鉸剪都唔得？
都冇意圖攻擊，點解可以罪成？

push

講個笑話

法治精神

有案例
後面就會入到

少年法庭出既案例計唔計數就另一個問題

有險可守

咁係咪以後禁賣?

推

香港法治=笑話

可以就咁改條罪架咩？

屌 可以亂改控罪㗎咩

法治已死，但一定要上訴

申請保釋上訴

所以一定要上訴，錢我地有

咁快判

好撚弱智

打人捅人斬人藍絲呢？

個官傻撚左？

清官蘇惠德
大家要記住呢位偉人

上訴啦屌

快你屎忽，人地困住左40幾日無自由喇

好撚on9,一定要上訴，唔可以比佢開到先例

其實個官咁樣係咪做埋控方?

香港法治已死

連登仔：香港法治未死 邊個搞法院邊個係鬼

蘇惠德

Popo照記者 點計
有險可守

屌你老母啦
班恐怖份子日撚日攻擊市民呀

拆庭都唔割

欲加之罪
呢單CASE上訴一定打得甩
但又要比人玩返一年半載

重點係上訴之前所有LASER筆都即刻變哂官方認證攻擊性武器

他不認為做法會對被告造成不可挽回的不公

肯裝修法庭未？
上訴仲要拖1年半載又要洗多幾百萬
你仲同我有險可守?

鐳射筆都入到
DKLM

單嘢要打到底

Cls????????

個官改控罪？

仲打？物理上面打啦好嗎？

法早就冇撚咗 閪官

下
要咁撚高難度先傷害到人，你都照罪成？
咁你話我攞碌鳩捅人隻眼都得啦

上訴啦 籌錢

地區院既唔會成為案例
但單案個程序錯 一定要上訴

法治？？證明拎左去記者會示範都用得？仲話香港有法治？？法院又可以隨便更改控罪？

係

Cls

cls

肯裝修法院未 係唔係要全部義士坐晒監先肯？

...........................

球證，旁證，主辦全部都係佢地嘅人

又係佢
佢真係戰績彪炳

咁唔撚通唔打呀?
定係你而家去劫獄救手足出嚟送去佢德國流亡呀?
十幾歲中學生, 咁大隻死貓你幫佢食?

全部義士坐晒監你搵邊個裝修？

香港玩撚完啦

署理總裁判官蘇惠德

上訴啦屌你老母幫控方改埋控罪都得？而家係咪法官要幫手確定啲被告入罪

一定要上訴呀！

屌你老母乜野叫法治

一定要上訴
仆街裁判官

無 所以繼續唱歌繼續集會 聽日瞓醒就會有民主

打到底啦，痴撚線無端端改控罪仲即刻判，國產零零七咁

屌你老母咁撚樣都告得入
香港人醒啦 無法治架喇
法治只係幫晒班權貴 用黎合理化操控人民既工具
我地要做既就係推翻成個政權

上訴呀屌

法治就係死喺呢班人手到
希望會上訴

𨳒你老母仆街狗官

打漏咗

一定要上訴
仆街
裁判官咁樣改都得？

全民玩laser !

屌

講左 司法已死
大家自己小心

上訴!!!!!!!!!
法治是一個笑話

送中前：法律面前 窮人含撚
送中後：法治社會 千祈唔好搞法院

司法已死 ...

咁警曱果支一定係大殺傷力武器，係2W喎

香港法治真係好可笑呀蘇官

蘇惠德係林子健案件個狗官

仲依賴法治真係冇用
說好的真革命呢

上訴啦

傷害數據係點黎？家下邊個警犬因鐳射筆而受傷？

一個掟三文治都話暴力要判阻嚇性刑罰既法官

程序錯哂都照判 仲話有法治可守果班大狀死哂佢啦ching

一定要上訴

CLS!?

咁班狗都犯法

控方指鐳射筆直射0.25秒可造成傷害

控方亦傳召專家，指被告管有的鐳射筆，最大輸出功率為52毫瓦(mW)，如在36米內直射眼睛0.25秒，可造成傷害。但亦承認若光源照射角度偏差1度，光線的落點便會遠離目標0.62米。

我屌你啦警甴果枝鐳射炮功率大600倍就唔撚有罪?

咁賣雷射筆果d咪係武器庫

On9咁都告得入

上訴啦 低級庭啲官係柒啲 上訴應該ok

法治已死
無需再守法

最高刑期係？

大律師公會點睇？

吊, 告我有十隻手指啦不如

呢單野應該有得上訴喎

Push

個官做埋控方?

屌呀

之前個post仲講辯方理據有point

結果都係要輸

班恐怖份子多次不停用依支所謂電筒
實際來講
根據佢哋既標準
直頭就係雷射炮
近距離嚟直接照射人對眼
仲要開埋閃果個mode
傷害比起雷射筆
高唔知幾倍
如果用雷射筆咁遠照射都計係襲擊
佢哋果支根本就係嚴重傷人
但有班奶共狗官頂住
一定告佢哋唔入
完全係「只許州官放火，不許百姓點燈」

俾錢上訴我屌你老母

推呢張圖先得嫁
屌

點解自己唔去，要喺度問？

on撚9 鳩捕鳩告鳩判

實有 咁撚樣改都得 個官傻撚左？

改控罪等於laser係攻擊性武器？
原本條罪鋤唔入就夾硬當攻擊性武器 垃撚圾

班狗係咪將雷射筆拎過上記者會？

姐係不恰當處理證物？

上訴啊 大狀黨去曬邊

赤裸裸政治迫害

裁判官委任過程

法治？黐撚線香港

屌出聲

還押左個幾月啦

有冇得上訴????????
痴撚線咁都入到 香港法治真係笑話黎

狗官確認

帶刀出街話食生果告唔入
帶鐳射筆 告得入

習曱甴

禁賣啦吊
以後菜刀都禁賣，痴鳩線

狗官呀真係 個靚仔得15歲ja屌你老母

楊岳橋：「有險可守」

屌你老母玩弄法治就係你班仆街！ 你條撚樣個名同張相會記錄低！！！

突然改咗條罪就問人認唔認？仲要話冇不公？

祝個垃圾官下世做鐳射筆

有咩可能由法官改控罪
控方坐係度都羸啦屌

見到要上訴真係笑出黎
規矩人地定 仲可以隨時搬龍門
仲要跟人地規矩玩真係智9障
神對手我唔驚 最驚豬隊友
我真係唔撚玩等移民算

on9

狗咬你咩就咩
官警合作

去死啦狗官,觀星筆當武器。上訴到終審都要上,cls,開左先例,日黎亂定罪

籌錢上訴

你地老母臭閪 黑警攞核彈都得 我地拎乜都唔柒得

黑警支電筒仲撚勁啦

屌你 要幫小朋友上訴呀

中途改控罪真係超仆街，一定要上訴到底

香港特別行政區裁判法院 署理蘇惠德我屌你老母

上訴

香港係法治之都

記得佢個名屌鳩佢，搵佢仔女

有無得申請禁止警方使用鐳射槍?

想知個官住邊多D

狗官dllm

有無得上訴架?

即係以後搜到鐳射筆即拉

痴孖根

有冇source link

法治之邦

咁有咩唔係攻擊性武器？

鉛筆，書包，皮帶

把遮同支筆比狗拎過上記者會開過黎玩都可以做有效證物

幾時「神獸」個紅官
拿，我話用長龍圍佢姐，無鼓吹非法行為

撞人的士佬又唔告 搞個細路 有冇搞撚錯啊呢個香港！

打人藍絲守行為咋

香洗法治就係 把爛遮拎左去記者會到玩 都做到證物

罪成了，個個都會驚之後唔出了

要上訴呀
diu 唔係話班狗破壞晒證物咩
咁都入到？
程序錯晒又唔比監護人錄口供

請問邊個官判

你有一雙手都可以拉
對手可以用黎打人

屌佢老母

司法機關完全出撚晒事

呢個官啲往績

籌錢俾佢上訴？

不嬲都冇

經濟攬炒！

有冇人識佢

咁都叫有告到有意圖

仲有冇人信香港有法律

屌。

黑警打鳩你都得、打撚死你都無責任

市民射下鐳射筆就擾亂跌序，罪成坐監

仲話咩法律係平等

收皮啦香港

係咪同周家明一樣

真係痴撚線

口供無警誡你照比佢上庭
綠茶無加料你又無出聲照還押
到尾自己出埋手來改控罪，有無搞錢

法治喎

咁差佬用果支照人係咩

老閪都要上訴
呢啲咁唔公平既事點可以發生係香港
打撚到終審都要打啦

屌你老母
依家思想入罪

一定上訴
第日帶支筆係咪又話攻擊性武器？

法治定人治？

個官做埋控方個份 咁唔洗審啦 全部上到庭直接判就得

仆你個街
制裁法官係必需

你籌到幾多?
3000人17%都500幾人
每個人打到上訴起碼100萬

遲d 有條撚都係原罪

上訴又要十年八年 根本法治就唔存在

有冇link
蘋果唔見有上半段新聞

文宣

16歲

D裁判官好撚紅架

乜7都冇做過
拎住普通物品都罪成
以後冇人再安全

Over my dead body!

你肯上訴 上訴到變案例就好有用

點知佢有冇意圖攻擊?

又要記住佢profile 俾美國。。

全港逾百間中學今年9月進行聯校人鏈活動，其中屯門一所中學外多名學生及市民高叫口號期間，一名六旬清潔男工持鎅刀指嚇人群。男工早前承認管有攻擊性武器罪。裁判官今判刑時指，事件有一定嚴重性，雖然接納男工因受滋擾而犯案的說法，但提醒他當時應該直接離開現場、又或用其他正當方式處理，不應用刀指嚇人群。裁判官考慮到事件中無人受傷，男工亦有悔意，最終判他接受100小時社會服務令。

被告楊華望（62歲）被指於上月9日在屯門天主教中學外管有一把鎅刀。案件今在屯門裁判法院判刑，被告沒有律師代表。

署理主任裁判官張潔宜判刑時指，被告事發時亮出的鎅刀，為日常工作所用，用意是指嚇學生及市民，要求他們停止高叫口號。幸好他當時聽取在場老師的建議，收回鎅刀離去，事件中無人受傷。張官考慮到被告沒有刑事案底、有悔意及社會服務令報告正面，決定給予他一個機會，判他接受100小時社會服務令。

辯方早前求情指，反送中風波「數十年一遇」，本案於「唔常見狀態下發生」，被告當時在一時情緒激動及氣盛下犯案，亮刀只想指嚇對方，並沒有使用意圖。

上訴
咩官黎 痴撚線

不割

又話攻擊性武器係 要果樣物品係製造黎攻擊先算 屌你老母啦

冇警誡冇家長陪同落既口供都接受
仲要改控罪

我强烈建議全港每日搜袋
邊個個袋有可以傷害到人既物件就拉去坐監
全民坐監 終極攬炒

裝修法院都唔割狗官

起底？

即係原來個律師可以打甩非法工具
結果過程中因為個辯護導致夠料落攻擊性？
咁樣佢唔改控罪放左你，出法院即刻拉多次告攻擊性一樣？
有冇法律人解釋下

拎支筆同你換電筒啦死黑警 互射對眼十分鐘 到時你再答我邊樣係攻擊性武器

咁以後香港賣電筒係咪一律犯法要攞牌？

藍絲狗官

呢單舞刀嘅反而冇事

831 狗打頭，可以禁令警棍使用？

講真
唔好再同依班山番、打靶講法治
嘥時間晒金錢

行

信司法制度個班人係邊

你唔能去? 問乜9姐

D證物拎過出黎玩都可以呈堂
咁不如掉哂d證物袋 反正都無撚用

幾多都要籌架啦..屌你

冇警誡下既口供個官都接受

popo果支「雷射槍」先係攻擊性武器

講多個笑話

香港法律有險可守

法治已死
一次清理哂3權

我肯上訴 等4年之後先變案例
中間繼續食玩訓等運到？
幾時先跟肯用實際行動去宣告唔信香港有法治？

仆街真係聽到未撚聽過

香港法治

殺官

WTF?

不如改暴動啦 屌你個閪

612 allin 落去未

On 撚尻
咁屋企有枝都拉得

定係原本鐳射筆已經可以入到非法工具
途中發現可以入到重啲既攻擊性武器轉控罪？

完全痴晒線，掉撚晒d程序啦，本法律都唔洗要嫁啦

唔好再帶雷射筆，橫掂都比人罪，帶其他有實際用途既文具好過。

真法治已死，宣判前求期改控罪都得
有少少常識都知改控罪告只可以喺前期做

個官改控罪 都on撚9

CLS

我屌你老母
你判官改罪即係佢認定被告人係干犯左呢條罪
咁仲洗乜聽控辯雙方直接判刑都得啦

612

呢個官真係 完全無視案例 我鍾意呀 吹咩

On9

呢d案上訴到終院都要上訴

有冇人識呢位手足？知唔知佢夠唔夠支援

警犬唔使警戒
法官想奶共升職都唔使咁

612死嫁

狗官搵仔
爆佢全家

法庭仲有佢存在嘅價值？？

禁制令唔比警甴用啦

屌 十五歲咋

繼續打官司啦，得呢個官判就死撚得啦

黑警違反指引用真激光槍照人
「睇唔到」「唔知道」

少年只係個袋有觀星筆，未用
即刻判有罪

官？

上訴 我夾錢

想問清楚
係咪即係黑警改左低一級控罪
個官上庭改番

下次自己改意圖謀殺，再自己判罪成，跟住公民黨再出黎講有險可守

高等法院真係應該執柒咗佢 成堆紅官玩弄政治 政治不中立

籌完之後輸左呢？
宜家上到高院都係紅
唔講上訴4年之後終審會唔會換人
垃圾港豬肯起義未？

仲拆庭？劫法場啦on9

完全唔駛驚, 實籌到錢

又一個狗官

鄭若x大宅潛建

好似都係佢審

咁你明啦

唔夠咪再籌囉

係咪要變身做超人係法庭入面殺出黎?
唔跟人地規矩玩可以點?
已經拉左係入面坐緊

Over 呀Y乜Q dead body?

屌你老味玩撚晒

咁而家係咪可以告返popo轉頭？
岩岩有個post都講左話佢地而家用既電筒都可以致盲

深水埗好多雷射筆賣，咁咪即係武器庫

裁判官裁定指，雷射筆可對人的眼睛及皮膚造成傷害，但認為雷射筆本身並非攻擊性武器，有其合法用途，但被告當時身處遊行地點，且攜有護膝等防禦性裝備，認為他當時有意圖以雷射筆照射警員或他人，而涉案的雨傘及行山杖亦經過蓄意改裝，最終裁定他兩罪罪成。

攻擊性武器罪成係指把遮唔係雷射筆喎

共產黨員假法官

裁判官裁定指，雷射筆可對人的眼睛及皮膚造成傷害，但認為雷射筆本身並非攻擊性武器，有其合法用途，但被告當時身處遊行地點，且攜有護膝等防禦性裝備，認為他當時有意圖以雷射筆照射警員或他人，而涉案的雨傘及行山杖亦經過蓄意改裝，最終裁定他兩罪罪成。

判幾耐唔係重點
根本條罪就唔應該入到

控辯雙方亦有就「適合作非法用途的工具」的控罪原素作爭拗，這罪主要針對被告管有鐳射筆，辯方認為，「非法用途」是指與束縛人身、傷害人身及爆竊有關的用途，應只限於爆竊一類的罪行。

wtf

46日

高院都唔洗諗 紅藍都齊啦

籌旗 打撚到上終審庭都要打

三權合作

依家都唔係錢問題
最緊要係要打得甩

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

咁都入到
咁班狗成撚日係度照巿民
告晒三萬隻先啦

柒婆:香港係一個法治社會

On lun 79

500*100萬你識唔識計數？

裝修裝修

612 過億未

一定要上訴
證物處理成咁都入到罪？？？？

就快唔得。社運人士 何來 試過藏有界刀罪成

唔講點判民間個邊，潘樂陶潛建都係佢判

案件今日裁決，潘樂陶被裁定罪成，罰款2萬元。根據相關法例，最高刑罰可判罰款40萬元及監禁兩年。主審法官、西九龍裁判法院署理總裁判官蘇惠德，未有在判詞解釋判罰2萬元是根據什麼準則。眾新聞在裁決後向司法機構進一步查詢，獲回覆「司法機構不評論個別案件。」

你老母輕撚手到呢...

仲講乜撚法治

入左既話即係以後班狗用電筒照人已經算係攻擊?

有法庭行動出現之後實俾連登仔話係鬼 立此存照

無罪假定？
What a joke ?

屌 係咪痴撚線 咁都入

咁裁判官可以變控方？
證物係妓招用過 咁都係有效？
冇警誡 又冇社工同律師 咁又冇問題？

點會個個都用100萬

講個笑話 香港有法治

聽講話唔想香港變逃犯天堂

咩都無做 爛遮比人當玩具咁做戲之後又可以做證物 痴線

筆都叫攻擊性武器

推

曱甴平
甴近平
習近平

5億好多咩?
200百萬人一人一百都2億

警員不當處理證物疑犯脫罪

支持記者告9班狗

「涉案的雨傘」比人拎出黎玩都入到，屌下次證物放係公廁算啦

又一隻唔識法律既狗官

14年今天我到完場，19年光榮到完場

過億都冇用
下下堂費都幾百萬

必須要獅鳥

個官覺得入唔到就改控罪再自己判，屌真係傻撚左

仆街, 一成為案例以後好容易就入你

我都比狗搜到有
但佢比返我

屌
啲警甴拎電筒射鳩人就係照明需要
咁大家以後改拎電筒

戇撚鳩

上訴到底

實際呢
出面中科籌款告政府狗鐵籌左幾撚耐？

咪就係 戇鳩鳩

邊撚個官？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

掃撚曬賣鐳射筆d文具舖啦
仲有所帶學校都要拉人封艇啊狗官

唔係用緊都入罪?

男人有j行出街 咪告得強姦？

司法已死

係咪可以告埋個官釘牌

一定要上訴 一定要幫佢cls

hi 阿 sir
法院點都唔會郁
唔做mon post 扮25 啦

香港已經冇法治

中共滲透多年
用在一時

一定要上訴 做左案例就仆街

地區法院紅左好多年 幾時都拆得 高院要再睇睇先

我諗點勁都未必勁過警察個支啦，警察就可以任意照人隻眼

太陽直射眼睛都會盲啦
做乜唔揾人毁滅左個太陽佢呀
0.25秒？真個啲曱甴都識得跑走啦
更何況嗰啲重裝曱甴？

咁都告得入 痴線

痴撚線 咁都告到

推，要香港人認識呢隻狗官

垃圾官，改控罪唔撚洗重審架咩？
做乜9你變埋控方
咁點解唔拉哂老師，日日上堂用鐳射筆呀屌你老母

屌還屌，搞司法機構同法官一定係黑警同藍絲先會咁撚戇鳩去做

除非臨時官
正職法官永遠唔會比人炒
完全係鑽石級既飯碗

黑警亂照市民眼
無差別恐襲

男人有j出現係女人隔離 係咪代表想強姦？
拉得

On撚9

一定要上訴！

法律面前 人人含撚

吓
乜依家弱智都做得官架咩

都話直接屠龍

垃圾政府都借法行暴，為所欲為，直接打大佬，斬首行動

審晒先改控仲唔比再審，仲係痴撚線

法院想裝修？

痴線無人監視察到

雙普選可以推翻

痴撚線

我會繼續每月捐錢，上訴case好告popo case也好，有冇用都好，盡做每一個範疇

以後大家再唔會喺超市買到菜刀、水果刀之類嘅「武器」

hi 港豬
咁你繼續抱住你既有險可守繼續等個天跌民主落黎

唔想再守法鳥

疑似抄車
搵人幫手拉

涉改裝雨傘 15 歲男童兩罪罪成 裁判官裁定雷射筆非攻擊性武器

真係屌出聲

快d仆街死

上訴到終審都要
要錢眾籌出聲

上訴!

法冶？？？

屌，眾籌告狗

出現之後 連登仔會話係鬼做 立此存照

有冇法律撚？ 個官咁改控常唔常見？
同埋有咩理據可以咁做？

如果個個官都可以改控咁要控方黎做咩？

有咩分別 有警員係附近佢就話你有意圖射狗
根本屈機

以後揸刀算 反正一樣罪

煮食用

法治 我呸

但被告當時身處遊行地點，且攜有護膝等防禦性裝備，認為他當時有意圖以雷射筆照射警員或他人

屌你老母 又係你覺得係就係

法治已死

邊度炒？
係個judge 改控罪喎

屌你老母，個官真係仆街到震，上訴啦

手指可作為攻擊性武器.

不追胸部襲擊都得啦.何況鐳射筆

打上去啦
啲mag 仔既官係咪有問題

少年法庭大多數都係釘官， 越低級越係釘官！

雷射筆本身並非攻擊性武器，有其合法用途，但被告當時身處遊行地點，且攜有護膝等防禦性裝備，認為他當時有意圖以雷射筆照射警員或他人，而涉案的雨傘及行山杖亦經過蓄意改裝，最終裁定他兩罪罪成。

炒咩車 ?

藍到黑

狗官 屌你老母

**眾籌***
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

法咩治啊

CLS
不過大家要明白 一定有親中狗官
要上訴到底

有無法律撚可以解釋下點解個官可以做埋控方, 臨時改控罪?

法治之都

民主都係要有法院
呢單野仲可以上訴
法庭唔一定岩哂,外國都有好多冤獄
但你攪法庭就真係玩完,外國都割硬

蘇惠德咁樣做可以無後果？ 裁判官改控罪係正常程序？

Don So 審案不嬲都係咁，上訴吧啦

香港司法

屌你啦咁都罪成

支持記者入稟告狗隊

甴近平

法治何物

唔撚割

搵仔

Ground of appeal No.1

甴近平
一定要上訴呀

法治就法治，乜撚野法治精神？

個官可以改控罪既話
律政師仲有咩用

狗官害人！陷家鏟！

幾時整個針對法官 律政司既遊行？

上訴喇，地區法院9成釘官

除左支筆我想講講把遮
把遮我冇記錯黑警記招攞過出黎玩
咁撚樣郁可以做物證
有冇法律手足講講

屌佢老母同周家明一樣垃圾閪官

上訴呀

有少少唔同,
"雷射筆可對人的眼睛及皮膚造成傷害，但認為雷射筆本身並非攻擊性武器，有其合法用途，但被告當時身處遊行地點，且攜有護膝等防禦性裝備，認為他當時有意圖以雷射筆照射警員或他人"
姐係有gear 係身就入硬, 得支雷射筆無事

唔可以認罪
要錢出聲
大把人會支持義士

法治死左好耐，左膠肯面對現實未
612基金唔好用來打官司啦，做返啲實際野啦

成單野

1. 採納未警誡前嘅證供
2. 採納15歲小童喺無大人陪伴下所落嘅口供
3. 將涉案證物帶上記者會把玩
4. 結案前法官要求改控罪

所有程序公義都錯撚晒
真係想講句笑話

香港司法

人渣

個制度有問題，北面壓力又咁大，點信司法可以獨善其身呢？
放人入去做裁判官又得，威迫利誘現任裁判官同法官又得。

屌你老味痴撚線 香港既法治就係比你呢班撚樣玩死

到得支雷射筆果時又會話你身在遊行地點啦，仆街黑官任佢up

地盤裝修佬成日都要用，
咁去地盤咪有排拉？

意圖傷人 or 意圖擾亂乜乜跌序 唔係要根據被告過往行徑，或者有無動機。。。。先判有無罪咩。。。

利申：唔識

外國係信你有法治先維持你經濟地位
你想攬炒係要用實際行動證明香港冇法治

講個笑話

香港法治

黎個一定要上訴，唔係以後的案好難打，612要幫手

官都識講其他係防禦裝置，宜家出街好危險啊，點解唔帶得先

黑官真係要諗辦法制裁

華人社會講法治根本得啖笑

一 google 就見到佢啲偉蹟

要佢永世留大灣區

呢單係運動以黎第一單判決 好撚大意義

係極大可能打甩既情況下 個官可以改控罪 再入你

仆街紅官

上訴上訴 無錢眾籌啦

快啲全港禁賣啦

手足，上訴呀
無錢就出聲

中晒

紅官蘇惠德

之前判過襲警10個月
判鄭若驊老公2萬蚊

佢都唔會知出面點講啦

一直還押

咁都得入到罪

班黃底律師面對現實未
律師黨班撚屌咪再講咩柒尊重法律喇

上訴呀手足

d官可以隨便改控罪？

入罪理據
裁判官裁定指，雷射筆可對人的眼睛及皮膚造成傷害，但認為雷射筆本身並非攻擊性武器，有其合法用途，但被告當時身處遊行地點，且攜有護膝等防禦性裝備，認為他當時有意圖以雷射筆照射警員或他人，而涉案的雨傘及行山杖亦經過蓄意改裝，最終裁定他兩罪罪成。

而公安條例中攻擊性武器嘅定義係咁
攻擊性武器 (offensive weapon)指任何被製造或改裝以用作傷害他人，或適合用作傷害他人的物品，或由管有或控制該物品的人擬供其本人或他人作如此用途的任何物品

係改裝雨傘同行山杖中咗攻擊性武器嘅定義所以入罪
但問題係佢有唔代表佢會用嚟傷害他人
條公安條例真係痴撚線

我拳頭打得死人，屌你老母叫全港人砍對手落黎啦

判罪成與否同頒布刑期係分開兩日

大陸法就係咁

袋喺身未用就俾你猜度拎嚟攻擊人
仲要用嚟攻擊警員 你係佢身入面條蟲？

警字兩個口
官字兩個口
律政師又兩個口
成6個口你玩撚晒

可以法緩申請定罪上訴，小朋友應該一毫子都唔駛比。

眾籌上訴
黑警用鐳射燈射記者就得？

屌。。鳩告，兼鳩判。

我地另外再眾籌都得啩
我地班廢青1人100都浸死你唔好同我慳

有咁多問題
有冇人會去終審告返個官

判一日都係錯到仆街
司法已死

上訴la
真心打得過

呢單case問題咁多 分明程序錯晒 司法不公
會唔會可以告返個裁判官

一定要

再推

0.25秒
唔係好信

一定要上訴啦屌

d狗官

黑官

pay

好老實 過去呢幾個月我見唔到法庭有做過任何一樣岩既野

on9個狗官自己改控罪都得？即刻上訴啦

唔吹雞點去

一定要上訴啦屌
法治死撚到呢

黐撚線，買賣都唔犯法，咁都叫攻擊性武器

上訴呀屌佢老母 打撚到上終審 錢 大家夾

起佢底，屌隔離有個post就證明有攻擊性武器告得入佢老味，係咪個社會可扭曲成咁

裁判官裁定指，雷射筆可對人的眼睛及皮膚造成傷害，但認為雷射筆本身並非攻擊性武器，有其合法用途，但被告當時身處遊行地點，且攜有護膝等防禦性裝備，認為他當時有意圖以雷射筆照射警員或他人，而涉案的雨傘及行山杖亦經過蓄意改裝，最終裁定他兩罪罪成。

係雷射筆都改控有意圖而管有攻擊性武器罪同罪成呀

咁樣都得

咩料
咁唔駛律政司喎

推呀 去終審投訴司法人員有問題

蘇惠德好似慣犯黎
本身個底已經差
香港法治就係比佢呢d人搞死

佔中魚蛋御用紅官

就算上訴成功 個官都唔會有懲罰

禁制令

無法無天 唔可以比個15歲既細佬人生死亡啊屌

幾時爆炸？咁高功率一定好熱，應該用十幾分鐘就要俾佢冷卻，班警甴長開仲要放頭

哈，咁女人帶個胸出街，係遊行地點，咁咪攻擊性武器

香港人都係繼續返工返學

條友做乜唔保釋?
照計好細罪,咁都坐46日??? 冇老豆老母?

onl9

辯方或者議員可唔可以去終審投訴裁判官

眾籌我都會支持

仲係佢個制度度玩呀
香港所有嘢都玩撚完架喇
法律面前 窮人含撚
啲程序錯到咁都仲可以繼續判就知所謂法治已經係玩撚完

今日暴大個攞刀支那仔呢？告佢未？
法治？屌你老母呀狗官

其實個官係咪想亂告，等辯方有多啲空間尋求推翻定罪，無罪釋放

係幾時改？一上庭話要改定點？

唔係上訴 係直接去終審開case 投訴
兩回事

dllm

呢個要推

屌你老母, 黑狗果支近距離射人眼添啦!

呢d就真係破壞法治啦

仲要自己改控罪

係啱嘅嘢咩

死狗官

漏左七警減刊

推呀

一定要上訴，痴撚線錯哂程序完全無視

上訴
眾籌上訴

呢單case除左要上訴 辯方要去終審投訴

拆啦

真係好撚好笑 班藍屍仲覺得啲法官 法治幫撚佢地

上訴加去終審投訴

屌你老母狗官

屌你老母臭閪

上訴。

彈出彈入 彈入彈出
叫人改 之後又改番 你老母咩

法治已死 還要守法？

第4點，分期執行！？係咪黐撚線？

律政司司長鄭若驊的丈夫潘樂陶，作為屯門海詩別墅3號獨立屋的持有人，被控明知未事先獲得建築事務監督的書面批准及書面同意，便展開或進行建築工程，即一個水池構築物。涉案水池於去年1月已移除。

案件今日裁決，潘樂陶被裁定罪成，罰款2萬元。根據相關法例，最高刑罰可判罰款40萬元及監禁兩年。主審法官、西九龍裁判法院署理總裁判官蘇惠德，未有在判詞解釋判罰2萬元是根據什麼準則。眾新聞在裁決後向司法機構進一步查詢，獲回覆「司法機構不評論個別案件。」

推
投訴個垃圾紅官

一定要上訢

食屎啦 唔跟程序

黑罩+黑衫+雨傘咪一樣仆...

原來係我錯重點
自膠

服侍港共權貴

司法程序係之後先再講判幾耐

案例get，可以告狗

食撚屎啦楊岳橋

要求保釋左幾次啦 官唔比

垃圾官 香港法治笑撚死人咩

仲信法律

其實d官都偏向支那

打擊警隊士氣

仲有咩好講

下？屌啦

法官先啦

官喎 呸

仆街

Nvm

一定唔只啦
應該要坐一年

官喎，香港司法真係廢到

好似佢本身有單案係身
呢個係保釋緊再奶野

咁撚顛
係車捉到有鐳射筆都可以唔比保,有咁大罪?
有既3000人捉到基本個個都還押緊啦

裁判官裁定雷射筆非攻擊性武器
但又入左罪
即係點....

地盤佬全部都拉得

法治？ 笑了

法官 法院 全部唔割

唔當攻擊性武器，但係現場出現=有意圖，所以都係算係攻擊性武器，我屌

笑話

福建幫攞住碌棍日光日白企係條路到，黑警掂行掂過

其實我地辨方

有冇拎出激光筆的資料

有冇提出證據， 支筆係用來做咩

會唔會係下星期返學要做 present，買支筆做輔助工具， 叫個老師或同學上庭， 講下堂要做present, 拎埋啲證據上去。

香港司法

由呢單判決開始 香港先開始真正進入最黑暗時期

有沒法律巴絲解釋下
《裁判官條例》第227章第27條
申訴、告發或傳票的欠妥之處及修訂

前提係保障被告人接受到公平審訊同裁決既話
點解個官沒主動提出埋(3)(b)同(3)(c)呢兩點?
返緊工沒餘力理解

其實法律界人士係咪死晒？ 由得法治變到咁都得？

單案重點應該係被告並無意圖用雷射筆攻擊，雷射筆主要功能係指示比其他示威者知邊度有危險，例如開槍和放催淚彈，等其他示威者可以向反方向搵安全點，並唔係攻擊性武器

個官越亂黎,對佢既機會就越大,應該好多地方打得甩

咁都得

天誅

冚家產

而家係告佢有意圖
其實都要睇下手足份口供自己點講
新聞成日寫得唔夠詳細

因為冇人可以告到
為左唔影響法官公正性得案件當時人可以向上級投訴
之後又係內部調查
仲仆街過警察投訴科

個官藍到黑

仲要個遊行未開始已經拉左佢

由個官黎改挖罪？？

咁撚奇怪

以後拉完直送法庭得啦，48都唔洗
由個官做埋控方

藍屍用刀咁係告咩？屌你老母 司法垃圾

到上訴成功時，已經坐完出番黎。
好似曾爵士咁坐左冤獄

呢個已經唔係辯護律師能力問題，而係個法官根本係藍絲

我咁睇 個官被人施壓要判有罪
但係臨判前亂改罪名
令到自已做左野之餘又俾到佢可以上訴
更大機會打甩

你訓咗幾耐仲信有法治

申請禁制令，根據是次判決，任何人(包括警隊)立即停止管有及使用鐳射筆/高強度電筒等攻擊性武器。

垃撚圾
梁家傑 楊岳橋 魚若微 呢d正閪人

下次留名睇有人攞老牛出去

都要籌㗎，人地15歲咋

義士唔是condom

呢啲狗官真係cls

屌 又係咁 唔好再同我講有法治

推到上訴

屌...呢個官黑到好撚過份喎 咁改控罪都得

個官個底花成咁
你點會諗到佢咁好

雨傘爛左， 係邊個整爛

係唔係上次考試唔合格， 老媽拎左把野打你， 打爛左， 但你唔知到爛左， 就拎左出街用

但辯方係有權咁做
而且呢單case根本冇曬程序公義

一定要上訴，唔可以成為案例

睇個樣都知

身上有原子筆 罪成

我無講過係辯方律師能力問題
法律界人士喎 咁多人無人可以維護返法治精神？

係，痴線
一定要上訴
一來唔可以比佢開到先例
二來義士不是condom

屌那星乜撚嘢官嚟

唔好再有險可守啦now or never

A load of bullshit

手足第二次被捕 官認為佢有再犯既可能
唔比保釋

其實法律界咁多人 唔係剩係靠呢個嘛

到呢一刻仲有連登仔話唔同法院割蓆，究竟你地幾時先會醒？

上訴好大機會贏啦
而家睇下有冇義士律師 同可能要籌旗

不嬲都係

呢個咪搞笑位
得罪講句 點解要咁on9
傷到都話
又傷唔到警 咁帶出去做咩柒先

屌 真係要坐監架

我對香港法治已經無希望

警二代性侵強姦都係感化咋

呵呵

一定要上訴 唔夠錢出聲

呢啲官真係要神獸

要坐幾耐？

笑撚死
香港法治

CLS
為幫支共告入亂改控罪

藍屍出刀告攻擊性武器都係100小時服務令

呢位手足拎住把爛遮已經還押左40+日

區域法院法官九成深藍

外國文宣推爆佢啦

拎住樣野，帶住防具，出現係果個地方就可以變成攻擊性武器
咁精都可以當管有攻擊性武器

幾時搞番場鐳射筆遊行

唔好咁天真

咁你信唔信警察投訴科？
有用陳碧橋仲可以咬到長糧？

咁都告得入

選舉啊！！！過多十零日先啦！！！

成個大陸樣

屌真係on撚9

眾籌上訴ok?

有人話根本三權全部都有問題, 必須破壞現有制度/殺掉當權執政者先有用
大家唔好咁做

咩嘢世界

老豆搵官係邊
官仔官女需要接放學

得罪講句
用波襲警都得
用鳩點解唔得

可以沖法院了？

又一個狗法官

成個系統根本on9
裁判官判錯要上訴但個裁判官頂多係俾法官屌幾句
可以無罪

署理總裁判官蘇惠德聽罷雙方陳詞後，詢問控方，若法庭接納鐳射筆可傷人，控方是否可以修訂控罪，往「攻擊性武器」方向衡量，控方同意。

裁判官做埋檢控官? 用咩罪告都要教埋控方?
未審先判支LASER一定可以傷人?

申請法援?

唔信都冇計
但除左上訴 依家係仲有其他路令個人渣唔好過
陳碧橋咁當時有冇人去投訴呀

癲架

屌佢老母

區選佢地都無選啦

法院已經失去本身嘅功能 點解唔得

大陸出咗聲叫三權合作止暴制亂丫嘛
好出奇咩

其實司法制度只岩民主政體
何況都有好多冤獄
let alone 獨裁地方

真

眾籌搵埋個專家證人比佢啦
用客觀科學數據打贏佢
唔可以比對家開到案例

又不評論個別事件，屌

講真你班紅法官有一日比人神獸真係唔好怪人，你係狗曱都話有支假鳩旁身，你班撚樣落咗庭連陳同佳個朵都響過你，小心睇路

小小問題 如果我係法官 明明充分顯示被告無罪 我係咪依然有權話佢有權 假設係喺無陪審團嘅區域/裁判法院

狗官蘇惠德

屌呀，popo 枝laser 就可以周圍照人無事？！佢地枝野我肯定功率仲勁

香港法治已完

屌 講錯 係覺得啲官幫撚我地

要幫候選人手嫁！同呢個時候每行一步都要好小心！唔做唔錯。

有冇新聞？

之前邊撚個話唔想拉埋法官落水
話唔想用法治解決政治問題?????

好笑 同你考試交完卷 然後話你聽而家題目改左喇有咩分別？

前線記者日日俾黑警用鐳射電筒攻擊，同埋睇直播嘅我哋，係未可以告popo日日用攻擊性武器襲擊市民

咁告番d黑警唔該

佢地支鐳射閃仲閃

醒哂啦，政府一定係咁玩，唯有靠律師唔收錢，為正義去上訴！普通人係但冇野可以做到，除左無了期罷工，但真係唔見得會個個做。

點解上次醫院老人單野
個官唔改酷刑罪黎告曱甴?

屌佢老母閪

因為法治囉

坐少年慘過坐成人

屌你老母，改控埋豬咀係戰略物品呀仆街，都on9

食屎啦講真d人選佢地就係覺得大狀係呢方面幫到手

點知剩係玩fb

全部警甴都可以告攻擊性武器
因為個支係超高功率激光炮

班死藍屍仲覺得啲官輕判 啲法治幫撚緊我地呀

弱智藍屍低等教育 低智商 唔撚怪之得比港共中共死曱甴控制曬

文理書院人鏈傷人案

65歲藍絲手拿鎅刀指罵人鏈學生
混亂期間割傷女教師手指要縫6針
條友26次案底其中有9次同暴力有關

求情話因為俾人包圍先亮刀
帶鎅刀係因為前一日整冷氣

最尾官話因為多人聚集可能真係影響被告
所以判2個月

真係想睇下手足會判幾耐

因為要保護警察

曱甴官

唔洗200萬
你叫到20萬勇武出黎
劫獄有咩難？

以我所知 呢單係第一單入唔入罪既判決 明明上星期判決 拖到今個星期再判

簡單啲諗 蘇惠德純粹係要入手足罪 因為係第一個 所以連改控罪呢啲野都做埋

未必，其他少年會當佢係英雄

紅官唔可以冇後果

榴槤乜乜乜

【旺角衝突被告判囚九個月 裁判官拒絕辯方保釋上訴】

九龍城裁判法院是日下午審判於年初旺角衝突中被控襲警及拒捕的「熱血公民」成員陳柏洋之案件，裁判官蘇惠德裁定陳襲警及拒捕罪名成立，兩罪分別判囚九個月及四個月並同期執行。蘇拒絕辯方之保釋等候上訴申請，陳需即時還柙。

本案為首宗開審涉及旺角衝突的案件，控罪指陳於二月九日凌晨約三時在旺角兩度用水樽掟向站在馬路上的警員，被制服時用腳踢警員。

蘇表示陳聲稱當晚因得知警員開槍所以到場了解，唯質疑被告如果只是了解，為何要攜同頸套和手套。蘇又指若真的如陳所述他是被警員錯誤拘捕的話，為何他當時沒有質問警員，此做法有違常理，並認為三名作供警員的證供在盤問下沒有動搖，是誠實可靠證人。

狗官一隻

手足已經坐左46日

係要令其他法官跟風。
所以唔上訴真係攬炒

法治係香港核心，呢句說話真係得啖笑

黑警，狗官，中共先係香港既核心

少年倉可怕嘅係獄警

個單未審 官有提控方考慮其他更高控罪

大律師公會
律師公會
公民黨
民主黨

咁多團體有冇因為法治不公義出過聲？
連依班行內專業人士都唔出聲， 外行普通市民出聲就冇應受性

可以點？

我估判1年
即係實坐8個月 判完要坐多6個月先放

根本就係因為覺得原控罪太輕，砌左好耐先可以合理化到用條重罪去入佢等佢要坐上年計既監。

少年倉最撚巴架...

講個笑話俾大家聽

香港有法治

蔡xx 仲話大律師公會唔譴責暴力所以退會
得啖笑

20萬仲劫獄
3萬隻曱甴跪係度幫你含都仲得 仲洗劫獄

仲未有人答到我把遮都俾人玩過哂仲可以做證據? 同埋唔合理係咪可以上訴?

上訴！！

班星級律師仲話驚拖人落水
家陣人地自己踩入去喇

係，原本係1+1，依家兩項都係攻擊性武器，想砌多幾個月，睇死佢會分期

香港人 認輸
香港豬 相信法律係公正

佢得15歲澶，大家香港人諗諗辦法幫下佢

屌你老母臭閪狗官

9成打得甩，但要錢

未 要plan 返左工先

大律師郭憬憲一度在庭上問及，誰人有過遭拖延見當事人的經歷，幾乎所有辯方律師團隊都立即舉手。

署理總裁判官蘇惠德則謂：「法庭的時間唔係咁樣用。」他邀請律師如有投訴可逐個提出，稱法庭會記錄在案，但同時表示，辯方深知被告可透過什麼程序去投訴。

滕條，鐵通就唔係攻擊性武器
唔理法庭做野係咪公正，當執法部門出左問題，法庭已經成為當權者打壓異己既工具

小弟冇讀過law
不過想請教下
告告下強姦 可以轉告謀殺嘅咩？

署理總裁判官蘇惠德聽罷雙方陳詞後，詢問控方，若法庭接納鐳射筆可傷人，控方是否可以修訂控罪，往「攻擊性武器」方向衡量，控方同意。

佢係教控方改控罪囉

裁判官同檢控官連成一線一齊做鳩你嗰下恐怖

我就覺得對依啲狗官嘅阻嚇性行動太少先會咁

可以 睇你有無姦死人

屌，真係cls

無險再可守，step over everyone dead body.

深藍官 痴撚線

監警會

原來幫黑警含開撚嘅
唔怪得可以幫黑警度身訂造案例啦

今晚太空館幾千人一齊用攻擊性武器幻彩詠香江啦

捉撚住個狗官用警察枝鐳射電筒射眼
睇吓邊個傷害大啲

藍到發黑，黑官

［推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

咩料

個官根本主觀都仆街

屌 唔使十年八年 香港已經變陽光法治
有冇法律手足可以諗下呢條線可以點抗衡

屌你老母

其實搞狗官既成本一啲都唔高，出黎鳩行都可以衰暴動十年，香港人係時候要放低包袱。

有
lunch 出黎黑衫 講兩句囉

之後番office 做野

笑撚死人

睇住自己畢生專業 逐步被侵蝕
直到今日，完全崩壞
唔知班律師黨心入便點諗？
定係籌備緊番大陸清華北大進修番個 大陸律師牌？

裁判球證旁證都係佢既人
你話呢

香港再無司法獨立呢樣野

你睇佢吳文遠案講乜

唔該巴打 正想擺上尼

依家警察亂咁開槍都無罪啦

仲有人信法治
根本好撚多狗官藍到仆街

成個香港政府都染撚紅曬

各位手足要頂住
只要贏咗依場仗
可以救番好多手足出黎
每次活動前我都一定會睇番之前手足受到既傷害
就算幾攰都好，都會有番動力走出嚟
持續左成5個月
無論和理非都勇武手足都一定會疲倦、甚至會氣餒
但係唔好忘記好多揹緊成身罪名既手足等緊我地
亦有好多手足已經犧牲左自己既前途、事業、甚至性命
所以大家千祈唔好放棄

戇鳩，唔好帶筆出街，隨時被拉

係冇後果㗎，連登仔咁錫住法院同班紅底法官

啲紅底法官住邊？

係咪要眾籌上訴？

個官俾人起左底？

屌你老母咁撚樣都入到罪？！
仲叫人點相信香港法治啊？！笑話！

可以，姦完下體重傷，過幾個月死左，會取消強姦，直告謀殺。

黑警射9你就得
我地拎來玩就唔得

雷射筆都入，有案例，所有雷射筆都入到

開咗先例 冇意圖又冇攻擊性都入到

有得咁架咩
辯方打緊兩條罪然後宣判前改控另一條罪?
咁個庭開黎做乜?????

集資上訴到終院

冇架啦
運動就黎半年
一隻狗都冇俾人拉

係咪可以判服務令

屌，狗官

啲區域法院本身就係政府的人...
都唔係新聞
但真係太撚過分...
告你A罪之後改告B罪~你就B抗辯之後佢判你A罪成...
係乜撚嘢...

11.8（五）和你返工2.0 港九新界

屌你個龍門有腳㗎!!

If you can’t beat them, join them
堅守公義都係要句口號
保住個牌搵錢最緊要

訓撚醒未呀？提出問題就係鬼？你唔撚係仲信法治呀？

試過告用個胸襲警

呢個法官有冇其他歷史證明到佢偏頗政府

其本上我覺得一定要搵外國法官去判今次既案

一向都係
唔服你可以上訴
課多幾百萬再等4-5年
最多比上級法院照下肺
之後又冇仇報

勁

其實係咪應該由控方改控，法官權力可以好大，但係咪係突殊情況先考慮運用

痴撚線 法治已死

咁冇啦，保釋期間再犯案係死撚硬，一定冇得再保

屌你三權合作

防具本身都唔可以入啦
你覺得有分別咩
同埋接近遊行地點又點 本身有不反 同埋香港好大咩
點證明我有意圖攻擊先 點證明我去遊行先

外國割硬國際分析師好波

衝入去救人啦屌

其實唔係第一單

香港人！加油！

又有共產黨滲入司法界

睇cap.227, section 27
只要主審裁判官覺得
係覺得， 就可以用(4) 去修改控罪

睇完真係無言

係！要相信法治！
呢個官判得好！

死仆街貪官蘇惠德

自己一個去咪俾人笑係鬼囉

竟然仲有人講得出法治係香港核心價值宜家你唔撐政府 拉咗你=一定罪成 放長雙眼 睇下721嗰幾件會唔會告得入

一早滲入哂
裁判官係特首委任
操作之久，人數難以估計
中共養兵22年， 用在一時

屌你老母共狗

一定要上訴

唔可將件證物玩過晒都告到

一定要上訴！垃圾蘇狗官！

多次無差別攻擊記者及市民
恐怖份子都會出黎承認責任, 狗呢?

有案例 證明所有法官都要跟
所以以後唔可帶

邊個官判

唔好嘥錢

事實，所謂司法獨立就係賜予法官無尙嘅權力，兼且任何判刑都唔可以被追究，所以法官嘅人格係好重要。
但自從97以後，所有法官任何都要特首批准，佢會批咩人，心中有數啦

繼續反對裝修法庭
連登仔好波

仆街la

點解次撚次係依班仆街審義士，乜冇法官咩

個官便秘屎塞上腦？

鐳射筆叫攻擊武器，魔警個d咪等同於star war級數？只許所洲官照明，不許百姓睇星
文具鋪或成最大軍火庫

我覺得都係時候決定

721 同班狗周街打人再濫捕 去晒邊

正解， 所以滲透左22年
基本上仲有道德公義，高尚人格既官少之又少

帶鐳射筆都判有罪點接受 咁班曱甴拎佢地支鐳射炮係咁尻照我地唔洗入罪？

冇記錯排期幾時入紙告係律政做，佢地可以計數排期等比較藍色既法官去審 好似係咁

上訴到終審都要上 錢可以集 痴線

破產都要籌夠錢上訴

cls法治已死

你老母 條友on9㗎？

可以點幫佢阿死狗官！！

推
根本鳩黎
究竟點證明有意圖用枝筆攻擊人呀屌
又話雷射筆唔係武器 但入依呢條罪

Send d資料比solomon

一定要上訊打啦

司法已死
三權合作

咁以後帶個蘋果同西瓜刀出街

exactly

香港仍有希望
因為香港有獨立的司法系統

上訴啦 屌佢老母

//署理總裁判官蘇惠德宣讀裁決前，卻認為鐳射筆也應被視作攻擊性武器，欲修改控罪，辯方曾反對指對被告不公，惟最終蘇官仍決定引用新控罪，並裁定少年兩項藏有攻擊性武器罪成。//

蘇官擺明玩野, 咁就成為案例! 從此雷射筆變成武器! 一要上訴!

打唔甩啦改裝個單

但永遠唔會咁對藍絲

唔會成案例
但想阻嚇

問阻膠到世界末日都未拆得

DILM 蘇惠德

法庭可以改控罪既咩
檢控權係律政司度

支持手足上訴到底!!!

乜野係強制罷工？人吧唔罷迫人罷？，如果係咁，仲養過老共

咁都入到跟住個D 好麻煩

On9?

點解唔會成案例鐳射筆真係攻擊性武器咩

上記者會個枝好似係另一單？

韓正叫三權合作 即刻示範你睇
咁荒謬嘅事有冇得推上國際

agger
所以話有D 人真係人地恰到上心口都唔知
本身帶防具就唔係犯法
而家居然可以用帶防具=有意圖攻擊黑警

狗官就狗官啦, 拉晒D 地盤工人好無? 人地日日full gear 添呀

推比美國國會

要高院先做到案例

好無奈 法治？
香港人醒啦

之前成班戇鳩話信法治
睇吓而家，繼續信啦

籌錢幫手足打上訴
一定唔會俾佢坐 屌

DLLM咩法律 咁嘅法官講法律？可笑

藏有就有意圖用，支筆合法買架喎
如果支筆都告到，宜家警犬照果d咪嚴重傷害他人身體?

到底宜家罪成係支筆定爛姐定行山棍?
無拿拿坐咗幾十日，宜家繼續坐，上訴到都白坐咗

點樣可以告知外國香港司法制度已崩壞？

一定要上訴!!!

Diu

好笑？
同冇法治嘅地方玩法治
不如直接比錢佢洗

行政
立法
司法

香港法官有無上限既權力
但又冇民意授權亦都冇機制去制衡
絕對既權力只會帶來絕對既腐化
唔去申請禁制令唔係因為任何法律原因
只因"唔想擺法官上枱"

利申:唔係分化撚,只係講事實,你接受唔到既我都冇辦法

喱嗰真係打到終審都要打，
打唔甩變案例就真係大撚鑊，
拎支觀星筆乜都冇做就入獄...
CLS

極度戇鳩

我相信法院係人性最後嘅基石，
如果連最後基石都倒下，
香港嚟滅亡不遠了

Over my dead body!!!!

香港人重話班狗會比人清算
而家自己真係比人清算緊啦

自己去到時咪成班傻尻喺到割囉問

照咁睇唔係應該個官直接自己改先啱咩

等收我地投訴信啦曱甴官

個官連鐳射筆到屈，真仆街。意圖係乜嘢任警察屈都得啦。
件案有冇陪審團？簡易程序治罪條例好次冇，但嚴重啲嘅控罪應該可以要求

蘇惠德，大灣區歡迎你。

開左危險先例
可以引用對國際宣傳，本港法治受損
要求外國取消香港既特殊地位

無警戒，無家長陪同，兩樣程序不公完全漠視？？？？

wtf

又係呢隻中共走狗

有冇人幫緊佢

冇
condom

16歲學生在屯門遊行藏鐳射筆及改裝雨傘 罪成候判

一名16歲中學生在9月「光復屯門公園」遊行期間，被搜出改裝雨傘、行山杖和鐳射筆，在西九龍裁判法院被裁定兩項罪名成立，押後判刑，法庭會索取教導所及更新中心等報告。裁判官引用《裁判官條例》，把針對涉案鐳射筆的「管有適合作非法用途的工具」罪，改為「有意圖而管有攻擊性武器」罪，又說雖然鐳射筆實際上難以造成傷害，但不能改變被告有傷害警方的意圖。

2019-11-07 17:59:48

有laser 筆就係想傷人咩解讀呀dllm

坐監無有怕